今日仲有見到好多00後出黎幫手好感動

尋日有個post係講十八區連登仔自己組織派傳單同買物資，二話不說已經join左
今朝開頭都係得幾個人派傳單，後黎突然間有一大班中學生話考完試要自發幫手派傳單，仲有好多有心人出錢出力買物資

今次送中條例真係團結唔同階層既年青人出黎守護香港

最後18區有份出黎既各位請受細佬一拜 大家都冒住俾狗咬既危險出黎

6.12 香港人 assemble

9號行個時都見到好多00後
不過真係太多00後無腦諗野 無計.正係識玩識食